睇到呢個mv, 發覺以前d香港演員真係好有魅力

呢套好似係阿飛正傳？
王家衛d戲, 不過視覺效果係正o既，好有味道

係阿飛正傳 哥哥
其實呢套好好睇，不過宜家好少人講
多數都只係識春光乍洩 東邪西毒 花樣年華 近期啲嗰幾套